黨鐵站火魔法驅狗有新角度的影片

藍屍group流出。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

掉咗第一下 即刻有人上前救火
如果再有第二下掉落去好鬼危險

狗自己流出行動緊既片

似。

又屌人老母 又臭閪，想點先

一定係，睇返角度絕對係狗cam

連環豪火球之術，請繼續升級

根本係 第一身角度

班狗驚撚到

好撚渣

我唔得啦

所以咪係咁話要開真槍。

睇唔到？

多謝流出

佢地件野唔係有少少防火嫁咩

真心要譴責

掉唔中狗

有冇火魔法教學

做得忍者，一定要識保護自己

喺度講黃屍傳媒唔會報，事實係根本班狗都唔撚俾記者落去拍

火魔法可唔可以強啲
烧街衣仲大火囉

咪係 滅滅下火下幾秒再掉多個後果真係不堪設想
分分鐘直接掉中啲green object

燒呀
專業啲啦

入黎睇睇

你班仆街開槍射橡膠彈、催淚彈同鋼珠嗰陣就預咗架喇

係就快 超英超美 到時迫全民勇武

即係證明，玩氣油彈係鬼

backup asap

自編自導自演。

又會咁撚快攞到啲水喉救火嘅

應該係驚溝左野？
好似話溝左白磷上去就熄唔到

請大家快快backup

淆撚到叫縮番後 笑撚死

黃媒唔俾拍？
係你班賤種垃圾狗話人地係黑記唔俾影呀
訓咗幾耐呀呢啲廢老

手足好波

又多兩條片珍藏

渣㗎

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

嘩！咁樣開出左警方拍攝可以隨便網上
上傳既先例
BTW 831警方片呢？

勇武more
紅燒狗肉

好撚正 中埋人就正了

🔥🔥🔥🔥🔥🔥

爽撚到
bomb一聲個下

睇完就冷處理兼記得report fan page

衣服材料有防火之功能

似係

J還J
已經report咗個group

希望片主出嚟
話佢未經授權轉載

萊馬斯丹

可以咁嘅咩

期待最終會有一次扔中狗，紅燒狗肉

成班傻閪

仲要咁近狗，手拎狗用dv 機

Green object 姐，又唔係人

準撚到

班狗啲片有無話規定keep幾耐嫁？？

呢啲group應該好多狗隻喺入面

燒唔死green object真可惜

what a shame

屌你老母單機啦

成班pussy 走呀走呀走呀

垃圾小小火都驚到咁
著撚住件野防火都嗌晒救命

紅燒狗肉

突破盲腸了

Full gear 燒撚著你班死黑警未？ on99

呢兩日記者會一定出黎譴責
然後用臥底拉人又隻字不提

人生第一次咁想睇狗著火

自創組合火球之術升級.

藍屍點影的

第二條片嚇撚到隻狗走火

哈哈
諷刺既係
見到呢 d 畫面真係少少同情都無
呢 d 係你地自己作既孽
係你地不斷濫用私型 濫捕濫暴既後果
係你地令香港人生存喺悲傷絕望之中
淪落到要睇你班人型畜牲受攻擊 先叫好過少少

一定係狗cam個陣已經封撚左灣仔站

同情？仲未有真正紅燒狗肉片，見到應該J撚死

雞尾酒飛向幾件green object, why so surprised?

你點影的

加咩物料可以整大火啲

點解咁快拖到喉出黎

正

班卧底識就位掉架啦，都係掉旁邊咋，又唔係第一次掉。

叫佢哋流出返啲攻擊人嘅片啦，好多黃媒黑記影到嗰啲唔理想要改善嗰啲

好可惜
無肉味

黃媒點報
警察cam黎架喎
夠差咪公開晒所有cam大家評下理囉

似係d狗隨身cam

唔怪得啲藍媒咁多大頭/未見過嘅角度

警察cam可以随意Share出去？

喱係黨鐵狗窿咁撚笨

第二條片會好清楚睇到
係負責揸cam (吊住綠色牌仔)
嗰條警犬另外用手機拍

點會突然攞定部手機
等上面掟雞美酒嚟影?
有晒劇本

振奮人心

有隻狗諗住用警棍掃熄d火

即係話邊個開槍射中人都一清二楚

角度係黑警

啲狗驚到

啲狗心口嗰支cam黎

好撚正呀屌

叫記者問下
點解行動片會流出

小小火就退撚曬
屌你老母啦
除咗識捉女仔翻去輪姦仲識做咩呀

聽到有狗講DLLM

不完美 可改善

着住套四萬幾蚊嘅防火衣都鬼殺咁嘈
仲要自己人放嘅~擺明唔會中你啦
啲演技專業啲啦

咁都掉唔中

屌你著依成套防火既gear同我講驚火？
話說條片一定係d狗自己放出黎既lol

狗掟狗

狗放片出黎表揚魔法師

走！走！走！

狗cam

班狗驚撚到呢

突破盲腸

幾時流出831第一身

為2皮幾 變燒狗

條片睇到我高潮

一套衫洗N次
仲有乜功效

左手打右手、右手打左手

想要飯盒，下次認真啲唔該！

Push

點解佢地好似知有火掉落來 拎定條消防喉救火？

發泡膠

好撚廢，幾皮嘢套裝驚嗰少少火

有幾爽
都唔中

依啲可以公開？

藍屍 成日有回血片

Porn is not prohibited on Facebook

BACK UP

狗cam流出?

燒

要咁貴架咩

狗拍嗰喎,私下流去藍屍group？

仲有個綠色鎖匙扣掛住！，唔知夠唔夠起底邊個狗caman 流出行動片呢

要
我以前曾經想做狗
幾乎睇過晒佢地啲裝備資料同架構,好彩而家係做人

應防磨，而家下下撲鳩人落地就知

有無人同我一樣真係聽到d狗係度吠

用文明社會既招式對付邪惡軸心, 笑撚死人

燒唔死人既招式就咪撚拎出黎打飛機啦屌
好似法國黃背心咁夠瘋狂掟汽油彈啦
又如何, 撼撚動到個政權咩?

唔係炸彈級數既威力真係唔好出黎獻醜

班狗垃9圾 除gear隻揪都一定淆

不如問下點解樓下ready好晒幾條喉

走走走

話記者唔會影真係多餘 影住就唔會掉啦

行動快過消防

應該前後3個，個藍屍都有po，第一身片已經係第2-3個
所以拎定喉

雖然支那仔
但我又覺得錯唔晒

講夠呢D on9野未？支持前線乜都唔割係口號？

息都未夠還

最大鑊唔係警狗cam流出咩

佢開槍
即係有理由搶槍啦
反正搶唔搶佢都射鳩死我點解唔搶

好治癒

同埋火入面如果有易爆物品, 可能等幾秒先爆炸, 班狗完全無戰場意識
只係普通人加套full gear

記者請係每日狗吠會問一問究竟點解會流出行動中既影像

如咩果丫。
事實就係夾定晒。

用水救汽油彈嘅火?
偽進仔咁撚有頭腦

我想問香港警隊嘅裝備係咪全世界最貴

又好似岩

好似係狗個cam嚟，可能同班狗企得咁近，冇咩可能係傳媒，大公報都做唔到

lm

如果玩到咁d狗狗咪驚到瀨尿

掟樓梯 佢地縮返入去 咁快唔記得

期待有一次中

防火姐 魔法中頭頂，成件著哂火消防件黃金戰衣都驚啦

好撚治療

一火魔法 佢地就驚到賴屎

平時啲狗屈我地裝
依家一出魔法就黎縮返去老母個閪到

拎滅火筒救火

狗狗拍攝

擺cam係心口第時可以用黎篤灰

有巴打記得

開始覺得引導香港人掟0殺傷力既汽油彈就係班魔警策略

開槍？殺自己啲夥計

一早有消防ready定?

個火會唔會太細

防火係啲布唔着火，不過都會好熱。
slow cook 啲肉，好味啲!

你估哈利波特咩。

個日無記者入到去
係玻璃窗望會被槍指
加埋第二條片係有牌見到EU HKI
加埋EVT最愛既Sony DVCAM
200％係警察流出

紀律部隊喎

加‘油’
同加糖

下面影片狗隻開了搶。

鳩硬sir影的